# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2012 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>, 2012.
# Mike Ma <zhtx10@gmail.com>, 2011.
# neb <nick@bebout.net>, 2011.
#   <tiansworld@fedoraproject.org>, 2011.
# yusuf <yusufma77@yahoo.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fedora Websites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2012-02-13 09:20-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-23 02:15+0000\n"
"Last-Translator: Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <trans-zh_cn@lists.fedoraproject.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: data/content/index.html:17
msgid "Fedora Project - Start Page"
msgstr "Fedora 项目 - 起始页"

#: data/content/index.html:24
msgid "Search the web"
msgstr "网络搜索"

#: data/content/index.html:28
msgid "Any license"
msgstr "任意许可证"

#: data/content/index.html:29
msgid "Free to use or share"
msgstr "自由使用或共享"

#: data/content/index.html:31
msgid "Free to use or share commercially"
msgstr "商业性自由使用或共享"

#: data/content/index.html:32
msgid "Free to use, share or modify"
msgstr "自由使用、共享或修改"

#: data/content/index.html:33
msgid "Free to use, share or modify commercially"
msgstr "商业性自由使用、共享或修改"

#: data/content/index.html:35
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: data/content/index.html:46
msgid "Latest Announcements"
msgstr "最新公告"

#: data/content/index.html:60
msgid "Latest Fedora Planet posts"
msgstr "Fedora Planet 的最新文章"

#: data/templates/foot.html:10
msgid "About Fedora"
msgstr "关于 Fedora"

#: data/templates/foot.html:11
msgid "Planet Fedora"
msgstr "Planet Fedora"

#: data/templates/foot.html:12
msgid "Fedora Weekly News"
msgstr "Fedora 新闻周刊"

#: data/templates/foot.html:13 data/templates/foot.html:32
#: data/templates/foot.html:47
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: data/templates/foot.html:14
msgid "Fedora Wiki"
msgstr "Fedora 维基"

#: data/templates/foot.html:15
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: data/templates/foot.html:20
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: data/templates/foot.html:21
msgid "Get Fedora"
msgstr "获取 Fedora"

#: data/templates/foot.html:22
msgid "Full Download List"
msgstr "完整下载列表"

#: data/templates/foot.html:27
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: data/templates/foot.html:28
msgid "Get Help"
msgstr "获取帮助"

#: data/templates/foot.html:29
msgid "IRC Help"
msgstr "IRC 帮助"

#: data/templates/foot.html:30
msgid "Mailing List Help"
msgstr "邮件列表帮助"

#: data/templates/foot.html:31
msgid "Forums"
msgstr "论坛"

#: data/templates/foot.html:37
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: data/templates/foot.html:38
msgid "Join Fedora"
msgstr "加入 Fedora"

#: data/templates/foot.html:39
msgid "Fedora SIGs"
msgstr "Fedora 特别兴趣小组"

#: data/templates/foot.html:40
msgid "Fedora Account System"
msgstr "Fedora 帐户系统"

#: data/templates/foot.html:41
msgid "Fedora Community"
msgstr "Fedora 社区"

#: data/templates/foot.html:46
msgid "Subprojects"
msgstr "子项目"

#: data/templates/foot.html:48
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: data/templates/foot.html:49
msgid "Marketing"
msgstr "市场营销"

#: data/templates/foot.html:50
msgid "Ambassadors"
msgstr "大使"

#: data/templates/foot.html:51
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: data/templates/foot.html:52
msgid "Infrastructure"
msgstr "基础设施"

#: data/templates/foot.html:58
msgid "Websites"
msgstr "网站"

#: data/templates/foot.html:59
msgid "Internationalization"
msgstr "国际化"

#: data/templates/foot.html:60
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: data/templates/foot.html:61
msgid "Distribution"
msgstr "分发"

#: data/templates/foot.html:62
msgid "Special Interest Groups (SIGs)"
msgstr "特别兴趣小组（SIG）"

#: data/templates/foot.html:68
msgid "Fedora is sponsored by Red Hat."
msgstr "Fedora 由红帽公司赞助。"

#: data/templates/foot.html:69
msgid "Learn more about the relationship between Red Hat and Fedora >"
msgstr "了解更多有关红帽和 Fedora 之间的关系 >"

#: data/templates/foot.html:70
msgid "© 2011 Red Hat, Inc. and others."
msgstr "© 2011 红帽公司等。"

#: data/templates/foot.html:72
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: data/templates/foot.html:73
msgid "Sponsors"
msgstr "赞助人"

#: data/templates/foot.html:74
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: data/templates/foot.html:75
msgid "Trademark Guidelines"
msgstr "商标指南"

#: data/templates/foot.html:77
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community. This is a "
"community maintained site. Red Hat is not responsible for content."
msgstr "Fedora 项目是由社区维护和推动的。这是一个社区维护的网站，红帽不对其内容负责。"

#: data/templates/head.html:13 data/templates/sidebar.html:42
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: data/templates/head.html:19
msgid "Freedom. Friends. Features. First."
msgstr "自由.友爱.杰出.前卫"

#: data/templates/head.html:23
msgid "A Red Hat-Sponsored Community Project"
msgstr "一个红帽赞助的社区项目"

#: data/templates/sidebar.html:37
msgid "Website Language"
msgstr "网站语言"
